【錯晒】越混亂越要冷靜！非被道盡途窮！喺破釜沈舟！

城內：
理大手足立即重整軍心。因為無人反棄你哋，所以你哋唔可以放棄。任務係需要策略性整理入面資源，然後開住Party，輪更休息，補充體力，放鬆心情，整理裝備，等待機會。以長期戰心態等待外圍事態發展，機會一到即刻電光火石行動。記住，機會可能唔多，但喺一定會出現。
傷者請光明正大係傳媒鏡頭下正門行出去。光明正大地。

城外：
物資組 — 盡快同內部取得聯絡，空運食物。
校巴隊 — 準備慢駛反包圍。
行動組 — 和理非不需要立刻召集。請思考好行動再吹雞再行動！總之行動係必須，但唔可以魯莽。用人鏈反包圍又好，遍地開花又好，聲東擊西又好，越複雜的行動請自行小隊。總之大家集思廣益，情況絕對可以扭轉！

唔好再理其他無謂消息，今日任務只有一個，只有一個，只有一個。其他非緊急的全部無視。

最後我再重覆三次
我希望大家可以跟住講出口嗌出聲
越混亂越要冷靜！而家唔喺道盡途窮！而喺破釜沈舟！
越混亂越要冷靜！而家唔喺道盡途窮！而喺破釜沈舟！
越混亂越要冷靜！而家唔喺道盡途窮！而喺破釜沈舟！
Be Water Normal

調整心態 勿自亂陣腳

大家拿拿臨去食個靚早餐
飲杯靚豆漿
最多買埋外買等陣Foodpanda過去比手足食

總之諗清楚
無嘢需要急急慌慌

係 冷靜落黎先

推

冷靜

嗱
唔好話我唔教精你

呢個時侯就嗒番粒糖
補充糖份
個腦都轉得快Ｄ

推 一定要冷靜

難得今日天氣好
大家得閒咪去星光大道行下
去太空館行下
慢慢諗下去邊Shopping
慢慢諗下去邊散步

一齊幫警甴調配警力

「圍魏救趙」裝修一間優品360可以換一架EU！

出面有人話人質咩唔人質
我話都唔知講嘜

有人係入面開Party
玩得興奮玩過火
關黑警咩事

總之入面繼續Party
放鬆
整理好
隨時再玩過

push think

poly有泳池, 水唔係問題
食物可以由康莊道空投

行動方面等高手出招

唔該唔好再理支線
呢Ｄ事全部唔係當務之急

有嘜事想行動
唔該自己小隊行動
無須上嚟同大家講

嘩
Poolside party
開心喇

不過小心唔好凍親啊
可能隨時都要去郁動下身體架

冷靜思考 唔好亂
推

無錯喇
唔須要急

需要急的時侯己經過左

係唔需要急的時侯急
你點行下一步都係下下策

分散poly狗力都叫支線？

出面勁多放負廢post 希望你呢個可以俾人推到上去

我知好難不過呢個最重要,圍城戰就係打心理

嗱
香港人好醒的
過咗咁多個月
我諗大家身體點都壯左D
入面開緊Party果D
好好休息
補充番體力再玩過OK

自己做
唔好上嚟講
點分散唔需要喺度講

我個人認為最好係反包圍
步步和理非反包圍

冷靜，既然被困，就要平常心面對。

大家一定要幫手將件事國際化。

大家無嘢好驚
小意思

過左幾個月
而家有小小新玩意
未習慣點應付啫

唔急
轉個頭就會有人諗到點拆

pushh

所以大家呢
有嘜事就光明正大光明正大
正門出入
同晒記意Say hi
無記者？

航拍隊唔該全面Stand by喇

岩 推

大家記得飲多Ｄ水
保持頭腦清晰

啱 香港人都可以頂到送中正式撤回、林鄭墮入自己圈套 呢關都肯定可以過到

總之大家去九龍吃個飯
準備好外賣ＯＫ

聽講入面唔係咁夠食物
總之先準備食物喇

或者趁佢哋交更做嘢？

無錯
唔好自亂陣腳

手足 撐住

大家可以諗清楚自己有咩可以做到

保守估計喇
如果有５萬人左右聚到
如果大家人鏈反包圍再慢慢收窄又得

搵多Ｄ大聲公同城入面Party手足
鬥大聲
鬥Ｈｉｇｈ
又得

總之方法肯定有
只要大家去搵就有
冷靜去搵就一定會有

好建議
但同時間都要思考下邊個時間最容易聚人

和理非最容易聚人或者都喺中午飯或者放工
總之諗清楚先行動

呢個post先係人話，請唔好自亂陣腳，俾公海卧底 call去邊條街，冇大台就要獨立思考

無錯喇
大家各施其職

大家記唔記得之前有人開高達啊
總之嘜都有可能ＯＫ
保持頭腦清晰
咁先會越快諗到好計仔

哇
我又啱啱諗到

屌
理大入面Ｄ人都唔喺路
整到周圍有垃圾
條街咁烏糟

不過麥美娟唔係呼籲大家一齊清潔香港咩？
解放軍都幫手？

如果有１０萬人
一人一個黑色垃圾袋
慢慢執垃圾去到理大又得唔得先
拿
到時侯如果理大入面手足覺得自己做衰一齊出嚟執垃圾又得
一齊番屋企又得
係唔係先

唔知啊
咁諗渣

個個去晒吃嘢

推呢個post

總之大家諗好計
約定個時間
再一齊行動

掉返轉諗會唔會有出路？ 政府一直強調法治 依法辦事 同絕不辜息, 但其實有份去反對通知書既集會遊行集會都有數以十萬甚至過百萬人, 其實都係犯咗非法集結。講就依法辦事但實際無能力拉到咁多人。如果香港人真係咁齊心 就算反過嚟全民報案投案佢都唔會有能力處理到, 咁佢一直強調既依法辦事自然不攻自破。 法不治眾 群眾力量先係最大力量。 不過前題係要團結 有辦法號召到人, 少人只係送頭。

和理非等吹大雞

機會可能唔多
但機會一定係度
只需要大家去搵

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

睇下＃５３如何？

Push

但依家無大台，好難短時間集人。喺度吹雞，班狗又會有晒部署。同埋佢地依家擺明見人就拉，唔俾你有機會聚到

無錯喇
大家今次係升Level
而家卡關啫
又唔係未試過
總之一定拆得掂

推 總之要冷靜

九龍平身多人
唔洗點聚喇
同埋行街執垃圾喇
唔行呢條路咪行第條路囉
無嘢架

會贏 會贏 會贏
自我實現理論

可唔可以組搖控車/搖控機隊等，做啲嘢，送物資又好，分散popo注意又好，減少送頭風險

pish

[救poly最後生機]同我斷晒去紅磡所有路!!!快入黎睇同推

推！

冬天泳池邊有水

無人機隊一直都無出現有大作為
希望今日可以有人可以組一隊玩下飛機

啱，扮對家人最安全。
執垃圾，自由行，無知街坊等。
甚至扮撐警人士送嘢食嘢飲
（可加調味料令佢哋更美味）

以靜制動

入面係唔係無晒記者同FA? 深夜打後就再無人影入面個情況..
最後見係有記者以身試法出Y出口之後被拉
同埋個方法我認為一定要以人道入手...係和談同強攻情況下班狗都唔妥協...就要打悲情牌,出面消息又講到有人昏迷,有人碎菠羅蓋,有人眼中槍呢D咁既受傷情況點解唔影完發怖出黎,當救護車入唔到去救人如果呢D情況有相有片比各界睇就可以去比壓力政府同班狗...人道危機黎
全部都係文字訊息係無用嫁,唔夠震撼力同說服力呀手足....入面情況一定要影特別係傷者呀咁我地先可以救到入面手足

消息不斷有出黎,但有D諗落無道理就糧食同水唔夠只頂到2點...諗真D無咩可能
最緊要係受傷情況呀

【人道理由❗❗❗要求開路】

## 一邊和你LUNCH，一邊要求開路呀!!! 推俾國際。

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用❗人道理由❗要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

【唔好自己出黎，留守扮受害者最好】
雖然知PolyU夠勇，但popo明顯係唔想攻入去，因為一攻入去就會輸哂國際線，佢只想你自己出黎，千祈唔好中佢地計，已經好多人中左計被捕。

留番係PolyU，有必要可以落Gear [反正唔應該再衝]。你地要扮 Victim，到時真係被人餓死左，國際線好易打。Press都入緊黎，要扮Victim。被捕時一定要Press影住街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用人道理由要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

既然命得一條，就要好好善用，人地重狗，我地唔可以跌入圏套行出去，唔好跟佢地劇本。

Lunch各處開花，到時實有辦法。

永遠支持PolyU!

呢個講得好!!!

幫推

急召民間記者會，打悲情牌，報導入面既慘況，尤其1) 斷水斷糧 2) 受傷學生得唔到救援(呢點其實好嚴重，係戰爭罪行黎)，要求popo開路，否則犯下戰爭罪行。就算最後救不到手足，都要全世界見到黑警行為。

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用人道理由要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

再推

物資組 — 盡快同內部取得聯絡，空運食物。Plzzzzz!!!!

AGGER

必須 >> 需要策略性整理入面資源證據，然後開住Party，輪更休息，補充體力，放鬆心情，整理裝備，等待機會。

受傷的當然係光明正大咁出嚟
光明正大

如果有無人機影住就最好喇

其實無錯
屌
有人叫Foodpanda
送貨有嘜問題

或者直接去現場直播記者會?
不過風險可能太高

全民執垃圾都得

記得飲多D水
保持頭腦清醒啊

大家記得要好好補充
體力
腦力
差一不可OK

push

校巴隊都唔該整理好心態
或者到時一到就要上車走
隨時好似拍特技片咁

大家不如講下平時面對危機點令到自己冷靜番喇
比其他人學下嘢

嘩

呢招勁

奇招走私黨 航拍機深港拉繩 6.3億元手機「空運」出境

無錯
無論點都好
宜家最需要係冷靜

唔好講笑
今D嘢先
肚餓一定諗唔到好計架

PUSH

出面兵荒馬亂，隔離就伊院
唔少人要覆診或探病
Popo點安排？
下下經過女拔嘅都搜身？
阻我去醫院探病？？

發夢夢見成條彌敦道著哂火，唔理咩店鋪，車又著火，係咪真暴動呀！

冷靜
依家智取都好重要

同埋
求下大家長期三罷啦
求下你哋

冷靜呀

黑警夠膽就斷水斷糧
36小時後等國際發聲

二千兵，好難攻到入去

最重要有記者拍到

入面影出黎都得

愈危險既時候愈需要冷靜同思考

入面大把mk仲係 hall訓緊教

Poly 入面所有手足即刻拍短片，講定遺言，例如同父母道歉，同朋友道歉同道別咁。有咁慘得咁慘，喊得勁啲。
並堅決表明寧願餓死入面都唔會出來。叫人想像下成個poly 都係屍體嘅畫面，話係政府一手造成！

香港人受軟唔受硬，如果有大量呢啲遺言短片，我相信相幾會會感動到香港人，喚醒到更多人企出來比壓力政府

手足收到風？
訓教又無所謂啊
補充體力
保持警惕
準備隨時動身

要計算食物和可飲用存量 冷靜判斷再作決定

無錯
先好好掌握現狀
再下決定

反反蒙面法

其實都要讚下poly仔
全港第一間打爆裝甲車嘅大學
振軍心